女生藏鐵鎚士巴拿等工具囚五星期，律政司嫌輕判求加刑

網民去年11月12日發起「破曉行動」在各區堵路。一名大專女生當日藏身客貨車底，遭警察發現，搜出鐵鎚、螺絲批、士巴拿等物，被捕後還柙143天始准保釋。女生早前承認管有物品意圖損壞財產罪，判監五星期。律政司不滿刑罰太輕，提出覆核，案件今聆訊。律政司揚言控罪嚴重，理應判監至少......

食屎啦律政屍

推

逼揀死年輕人

警甴、支那人、藍屍就唔告
示威者要加刑

好快連唔食煙嘅人帶火機出街都有事

政治立場港共死清光

藏毒就唔告
法治

我相信如果個女仔係用鐵鎚虐殺動物一定會播撤控